無論有冇可能，第一個真心鍾意既人永遠都會藏在心底

同佢識左好多好多年，由好細個就開始識，
果陣連加減法都未必識就鍾意佢，
由細玩到大，可惜係大個左之後漸行漸遠。
斷斷續續咁鍾意佢到升中學，
去到中學，明白左咩叫愛情咩叫拍拖，
我曾經一度以為自己唔會再鍾意佢，
細個所謂既鍾意都唔算得係啲咩，都係細個天真玩下扮情侶姐。
但機緣巧合下、21歲果陣既我見返佢，
佢同我講既每一句野都會有令我心動既感覺，
哪怕唔係啲咩曖昧既野，
同佢既每一個互動、我都會覺得好開心好興幸，
然後我先再意識到，我應該又一次再鍾意左佢。
更加唔係細個既果種鍾意，我好想我既未來係有佢，曾經幻想過我地一起左之後會點，開心到無啦啦自己笑左出黎。
明明佢完全唔係我既理想型，但我都係鍾意佢，
明明對比起自己同佢既成就，我應該好佢啲，
但我始終都會覺得自己不如佢，
明明知沒可能，但係都想等。
你既生命入面，有冇一個咁既人呢？
走過的路，遇過的人中，唯有她/他的出現，和她/他的再遇，可以在毫無波瀾的水面上泛起水波。

too long
我都會
小學暗戀既男神 雖然佢好on9又賤
但佢既樣 我迷戀過2年
相隔而家10幾年我都記得佢

如果而家佢追你 你會唔會受

唔試下追？

唔敢追
同埋同佢傾計互動果啲好明顯佢淨係當我朋友

我明既，但盡量唔好令自己留低d咩遺憾啦 試下主動d？

有 鍾意左佢7-8年 又係無端端撞番佢 曾經試過開始 但有d野分開左
所以決定永遠埋係心裡 唔會再聯絡 唔想再搞亂自己既生活

我都希望
我而家覺得如果佢真係命中註定果個 我寧願遲啲開始
因為這類野都幾講Timing 如果遲啲既話可以真係一齊走落去，反正我同佢既屋企都幾熟，而家我地兩個都好細個咁

我覺得第一個鍾意既人既特別之處係
無論你係單身定係有男朋友，佢做既好多野都係會令你心動

Exactly 直頭連問候一下都會心動 所以我情願同佢斷絕來往 唔再見面 如果唔係好難繼續行落去
其實我自己都覺得配唔起佢

第一個向我表白既人讓我最深刻，做好多好用心既野，送聖誕禮物比我，係畢業時摺一大盒星星比我，有日我突然想拆星星，先發現原來裡面寫滿曬佢有幾鍾意我

啱既⋯⋯有緣份既最終都會一齊，加油阿，可以堅持到咁耐都唔容易，希望你地最後可以開花結果

唔會
已經忘記得一乾二淨

唔會
理性既